有冇人想星期六日 最後一次遊行？ 反對篡改選舉制度 作弊竊權 干預香港內部事務

我知兒登已經好多五毛 但係都想出一點反對聲音

當睇唔到？

冇 抖下啦

唉，好攰，做順民算

時間地點details

香港監倉已滿，再送頭就要上深圳

遊行有用？

唔出聲有用？

去英國遊飽佢啦

星期日 2-6點
尖沙咀梳士巴利道 及 銅鑼灣軒尼詩道
一齊行街？ 消費 振興經濟

樓主帶頭
我後到

槍炮聲有用啲

唔出力出唔出聲都係無撚用

大家等死

Why you still staying here, go ahead!

明人不做暗事

你又唔係明人

lunch哥一個人的遊行

有得遊行緊係好
但係依家出黎真係好快就比人鳩拉
唔夠人就真係小心安全啦

push

不如搞個支持中央直接欽點大遊行啦

精神上支持。但怕被拉

識玩

宜家未必直接拉你，多數你聚到人又嗌口號就會派599G, 到時睇下發起人有無意思claim返俾大家，無既就自己諗辦法

又送頭